黃絲港豬愛防疫，愛周圍捉人唔戴口罩，政府支持你地，送你滿滿的安心出行！

邊個kol叫你咁緊張防疫架？你問返佢地啦，你唔係怨其他同你唱開反調既人呀？

黃絲港豬就係一班永遠撐一個不停輸波輸到降班又降班既垃圾球迷，仲好意思怪一少眾要求換教練既球迷